復聯4都排長龍證明香港不配有民主

你個論證真係好勁，有冇興趣寫下書？一頁紙就可以成功令到大家學到野之餘大家又唔洗睇咁多字，更加唔洗用咁多紙，又環保

復聯4

屌 我仲諗緊佢UP鳩